[Sheshe] 寂寞空虛凍 點先識到朋友仔 (36)

喂
1001個個去咗邊
等極都冇人開po

支鏡止唔止200， 影到咁大頭

豹

才華g 奶絲cow 死女

留名

得返好少人
迷你巴有冇二選一玩

有無係btf 努力下

留低age label status tg 就有人搵，好似係

正皮

覆番上個post
tb幾時唔計落正常女仔？

LM

絲打你玩咩app多

Hihi大家好

Lmshin

[member]我得氣炸鍋[/member］

[member]
呢條好好著/member]

去logon買lomo

Hi女朋友

屌沙田logon冇個部lomo
聽日收工去apm算

唔係講緊偽娘/trans咩

搵其他人傾吓傾。有時唔係真係沉船，只係慣左同對方分享，呢種習慣令人誤會是沉船

lm
返工返到網都冇力上

推得好快

好細個姐，A0唔洗驚啦

我好多野講快d add 我

留低 age label status 同tg 就有女

因為姐姐同緊好多人傾

未呀，我已經準備好狗衝

.

我都入過舊grp 好似係

D 人太後生 好多18-20
唔岩傾

開個新group

原來入哂GP圍爐

大家呢排聽緊咩歌

利申無入

loop咗一星期 刻在你心底的名字
同rubberband <i>大碟

RB 每道微小
MV入面象仔好得意

留個名先

兩至三個月

係咁*

你望我望

可以開個25+ grp

日文歌聽YOASOBI

諗返原來自己都25+

不知不覺就步入中年

霎眼廿七歲

有冇人廿中開始讀番書

無開一陣app即刻追唔切

好少見les post咁熱鬧架

吳林峰 一切安好

係咪又有grp

你個名⋯及時地道別沒有罪

要有人開做admin 先得

真
太耐就會frd zone

你囉

早想到玻璃很易碎⋯⋯我係佢fans黎

試多次睇下

18 歲卜卜脆

依家得啦

我都想入group，不過又唔太方便我都係係度搭下咀算

係咪唔入grp就出唔到pool 呀

試下玩Friendie 新出既交友app.

可以同性配對/一齊玩小遊戲輕鬆下

出左兩星期咋

上個post有絲打介紹美劇The Wilds
果然冇介紹錯

讀咩呀

講咩嫁

可能入哂grp

小戴d 腹肌真係好好j

突然好熱鬧 冇睇一日推得咁快

好凍呀今日

晚晚都要飲酒瞓

聽日放假想整下甜品
整咩好

士多啤梨海綿蛋糕
好鍾意食

[member] [member]

[member]仲有冇得入？

唔該晒

幾日冇追post推得咁快

今日食乜好

米線夠熱

C 打係咪可以入grp?

天寒地凍好想有女女係身邊

c 打咩label？ 幾多歲？

嫩口呀
我已經係姐姐lu

好呀

hkger0

23 a1 CD-ROM 差不多single 5年 完全0桃花

我靚ga 但慢熱 所以出唔到pool

好想快啲第二季呀

入左個fb谷叫今晚煮乜餸
諗唔到食乜就入去睇下大家煮乜

我都係做返CD-ROM

鬥慢熱應該會贏

學返個慢熱grp

我都入咗個gp叫真心愛麵包
入面好多係啲阿媽整包畀小朋友食
覺得自己好格格不入

各花入各眼

覺得自己靚 應該係堅靚

個谷名好膠

你影祖d相好靚
利: Fan屎

G 奶絲新人表示可唔可以入group 呀

依家凌晨三點都仲未訓到，希望陣間訓醒有人搵

可摸耳分享高清相做wallpaper

唔該絲打+1

令我諗起之前有位同事係讀哲學定人文，佢答我乜野都學下讀下

讀緊嗰陣好似好chur咁
但grad左諗返又唔知自己學左啲乜
係咪咁？

無咁細面值呀絲打

說好的女朋友呢

Sorli未用過陰資銀行
比次機會

cd-rom 表示可唔可以入grp? 好難識到sheshe

G 奶絲，心智同肉體都已經30+

唔該G奶絲

辛苦g 奶絲了

你哋又蒲返頭

大家gay awakening 嘅對象係邊個？
電影明星/歌手/日式美式動漫畫人物/朋友/？

好自然就知

或者有冇啲細個特別鍾意嘅女性角色

駁個尿袋，暖笠笠

成日好驚玩壞膀胱

就死 好辛苦 😭😭😭

天氣凍 好想攬住女朋友
但兩星期冇得見

冇事呀嘛？

這個世界最壞罪名叫太易動情

驚天動地 只可惜天地亦無情

唉 毒撚嘅我鍾意一個人但又唔知佢係咪直

真係
不敢有風 不敢有聲

希望可以頂得過...☹️

有事講出黎會好d

真
點解決

唯有繼續掛

可以點試探
同佢係同事關係不過好少傾啲好deep嘅嘢
同埋就黎辭職 同佢就黎無得見

Good idea 搵機會試下先Thx

不過我又未同佢熟到可以約食飯
其實點先可以同佢熟少少？

有chemistry就會熟㗎啦
你點同其他人熟咪點同佢熟囉

寂寞了 想有個伴

去Pantry 撞佢, 搵野傾

搵咩嘢傾好？

毒撚我唔識講嘢
之前有試過傾幾句但好似無咩氣氛
因為我唔熟佢有興趣嘅嘢

新人留名

心要狠

知道

是咪有谷入

好想staycation....

點解啊D人問東問西？

999

推